［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 349

420？

留名

料姐

U got it

Hi

Hello

sg with girl

我想玩完瞓姐

諗起都開心

我玩返又係好大鑊
所以唔會拎
痴到人就痴啦

615

sg

唔知佢係上面過得開唔開心呢

光復唔到香港 唔會開心

但天堂係無痛嘅

你信有天堂嘅話可以咁諗

貓隔離嗰個係咩 白色毛球？

劉鳴

無痛嘅話都唔會有快樂 呢啲嘢相對

白花

我都想佢係喺嗰度

一定！

Every night I can’t sleep

八婆

Ohh 下面先見到

貓貓陪佢

花黎的

真

做乜

你地繼續發展

冇
想屌你

正

想玩咩game

留

好撚悶

我都以為有一半

垃圾fifa
玩開winning

肌肉大爆炸！

+1

我都覺垃圾
但冇計 又要屌又要玩
唯有屌住玩

留psn

tg好啲 psn易起底

想玩the last of us II

終於睇到

冇買 好玩？

已揾

6月19出

How much

應該都係438

468！

Mhwi有冇人

餓

冇

Ps4啲game買開實體
平啲同埋放得返

我想刷龍

呢d game好悶

成功感
同埋好多野玩

game唔是我買的
上friend 屋企打
不過佢都好似係買實體

上我到打

閃先！

攬住你打

樓上條L樣有無當過我地存在

對住條八婆
唔咁樣會俾佢食撚住上

我不嬲都麻麻地打機

咁刺激咩

係
會亂咁嚟

我好沉迷

完全唔識打機

what?

屈機

我隻豬
上次你話上嚟打機
點知拎咗

唔好咁講唔好咁講

先生 你仲有咩豬？

有咩game

幾時同我打

連機得mhw同red dead

我隻豬

你down Fifa

得pc版

你拎咗咪冇
打機咪打機
做咩捉我上床

我啱啱試咗幾樣嘢 諗住試幾次越位陷阱 但一㩒我控制緊個character冇郁到 然後仆街

咁88

Mhw囉 但我唔識玩

Fifa係咁

講下咋
唔想開機

下次啦 我要交功課 同frd對埋答案先

想屍殺

ps4可以叫fd share嘅

你快down

撳錯制負皮咗你

屌你

你又豬咩

#14 cls

唔太肯定流程係點
睇嚟之後proclub成團

我有豬你冇得講啦

我有佢ac就得

AV情節睇上腦？

好耐之前 嚇親我

咁我知點做了 仲可以share psplus

我無性趣 無集郵嘅嗜好

你話攰
想瞓陣
要我攬住你瞓

屌係喎 我ps plus完撚咗

豬囉 想食

認錯人了

@ali

我幾時先可以係屋企屍殺

話說你真人識唔識踢波

羨慕

好唔開心 好想同佢熟

我都係

點先吸引到你

哭左 想知佢忙緊咩

想唔負責？

如果你表現得太想吸引到佢 反而會反感
做返普通朋友反而有正面效果

學到野了 即係唔好咁有目的性咁？

你估下

娘娘 我比你

係咪姐係順期自然好d

幾時有得踢波啊

我估冇 但其實好難估

有 唔係估

係 但你要諗點接近 但唔可以表現得太急

你想踢咩波

踢你個波

媾女都好高學問

踢波嘅話約埋 我又踢

死撚開

我都覺係 以前對個frd有好感就會諗好多點同佢熟D 最後卻步 但之後無feel自然地又同佢好熟

佢鳩嗡的

我知 但我都羨慕

你有波吖嘛

唔係屍殺咪撚約我

成日都好想死 但望住屋企人張相無勇氣死

慢慢接近 好的

太多包袱

好撚想要 但無位擺

女朋友想同朋友出去劈酒 佢想叫埋我 但係我又唔飲得 唔係好想出 但係我講完佢好似嬲左咁 我可以點

你咪飲下mocktail

出去睇佢飲囉 你唔怕佢出事咩？

我想講佢要溝女

怕呀 出得去實要飲 我真係唔係幾想飲

冇呢啲揀佢朋友生日party

飲啲無咁易醉嘅cocktail 或者啤酒囉

屌啦

陪下佢囉

你鐘意自己帶枝嘢飲上去咪算

笑死

我連啤酒都唔飲得 我飲酒好撚屎 平時都唔會飲 唔想出去掉佢架

開得p 你條女被人溶硬

佢成班fd 佢又想我識下佢啲朋友 social啲

我都驚呀 我上去飲水？

冇計 照去 齋攞住罐嘢/杯嘢 唔好飲

我最怕佢班fd係咁灌我 我第一次見佢地 佢地又係平時落開去蒲 我就冇

黑蚊蚊 飲啖lur半啖睇唔到嘅

返咗幾個月工成日都見到同事，搞到產生咗好感，但傾過幾次計發現其實佢未必咁啱我，但始終有好感所以唔知點算，而亦都有種感覺係我唔想失去佢

同一時間我早排追緊一個比較啱我條件嘅中同，但追咗無幾耐再加上因為同事單嘢已經未同個中同傾計一個禮拜，中同可能好耐無見，好感依家唔係好大

我係咪應該唔再同個同事聯絡快d抽離

屌 我講完話唔想去 佢成晚冇理過我 我問佢咩事又話冇野

Hold住扮飲唔吞落去都可以try try

幾時先有人會管下我

佢地玩酒game 實冇得避

我都想有 不過要拿捏得好 太管好撚煩

Yes

Gngn

gn

晚安漫

Aliii

晚安

我啲生活真係唔掂

捉隻無雀嘅腳仔入籠 就算有又管得幾耐啊

可以的

真係瞓教 ！

咩2c

早抖

你又想點
係咪想打交

屌到你屎忽開花！
用翻對眼望囡

快

不嬲都係
我之前咪講過

我有frd都係你讀咩 可能識佢

又抱團

大我幾年

臭閪2號

應該三十

老了 但係點解我地好似咁低能

我都想知

呢度啲人
個個淨係識恰尻我

姐姐好啊

我冇啊

頂 好痕 起身食粒敏感藥先

乜嘢敏感

計埋月我年尾

no offer weak la

冇電話dllm ah

Don’t leave me alone 你想要嘅我滿足不到

娘娘

是 我係大將軍

滾

！

我很想很想打俾你 我很想很想打俾你 但我知道如果我真的打俾你 你就會驚我想約你

打囉

好，我想約你嗰陣就會打

我又要打比你

晴天 陰天 雨天
你在何地 代表我天氣

打

好鐘意呢首

見工個度有個人好靚仔

搵我？

個人太負面
成日無心機 唉...
（回復塵兄）
來自339

今日踩單車炒車

傻左

如果係嘅 幾時請我 即日翻工

我幾時死

咩事

有冇整親

琴晚12點劈到今朝12點

冇事嘛

超
以為有咩事

無事，係擦傷咗少少姐

都有啲但係唔想再講啦呢排好撚多嘢

攬

咁等你想講先講

想游水

我愈生氣 我就愈小器 為什麼我要將你念記

真 等人

明明隔離就有游泳池 後悔今日出門冇拎衫

我好辛苦

埋埋都好辛苦的

漫漫

That wasn’t so bad

有冇人玩fifa

唔請

等陣

OK

去圖書館做乜鬼 早知去游水

灰機

失業

去圖書館做乜

加油！

睇書

好快就搵到工 我都搵多份

加油 我都失左好耐

Bb

雙失圍爐團

搵人教我打機

攬
我send廿幾次cv 先有一份in

打咩

日文黎？

好笑喎

梗係

又被南巴屠

無無無

手繪書都幾得意

掛住同你打機唔記得幫細佬做quiz

居然有細佬

打完機淨返半個鐘 啱啱趕完做埋

冇訓過？

慘

笑笑

好彩我勁咋屌

想屍呀dllm

睇嚟要約你食飯 據聞你好靚女

知你勁

原來佢係9c

假又做我

屋企個雪櫃空到咩都冇 冇薯片冇雪糕冇嘢飲

係！

做咩

垃圾電腦恰我9C

讚你靚

呢度女就個個女神level

男就全部高大靚仔 除咗我

上面 not me

邪惡

我bb最好

假的

你威猛 背影殺手

所以要出去 咩都買齊

因為嗰期係好遠嘅屋企

好悶

我屋企唔可以放呢啲 如果唔係我會突破400磅大關

南珠俾我激死未

唔緊要 你一定得！

瞓左陣未

個零鐘囉

買咗但係我食唔到 好快就畀人清曬 到我放假又係空咗。

大不了咪唔理你

唔好

跟住瞓唔著了？

唔瞓住了 今晚再瞓

會瞓得著咩？

終於約到腳去游水

應該得我玩咗通宵

星期三有fd約但係我要返工冇得去

每次通宵之後 我啲筋全部硬晒

❌瞓
✅飲

不過我都有提自己做人總要信嘅

其實講劈會再精準啲

我都覺佢唔會乖乖地去瞓

我心情會唔好

有工梗係返啦

真好

今晚真係瞓瞓之前打個電話追返個fd錢

即係今晚唔使瞓

係吖所以咪話冇得去

99%

佢應該會想肉償

跟住就吹水通宵

星期三約人先 自己計數啦

我唔瞓有咩做
邊有人日日飲到

同佢冇咁多嘢講

咁就開始劈

嗚

你

不要

我一個星期最多三晚

你劈而家係周圍都知

睇你唔會咁早瞓

你幾時借下我錢 我都想有得肉償

我一個月都唔飲一次

你班fd又唔飲嘅
我班fd就癲嘅

我都想試下

歡迎黎我第二個屋企劈

肉償咪又係辛苦我

問號

我個fd屋企

就黎住係佢到

你個肺

你個肝

唔驚有陰影

我無食好耐

交換肺同肝

集氣支持南珠買個壺翻屋企

你個肺都一般

你唔抵喎

我放唔到係屋企

會比人殺

我支持佢買個壺返我屋企

咁你準備地方比我日日瞓

我瞓梳化

之前跑online又係比你屈

後生都要比你串

我同你都老

你最尾等到 只有這枯枝

我好後生

但你老過我

你再老啲

非

成熟！

比狗

嘈

我好靜的

55

10/10

有曱甴求救阿媽

弱

理解唔到點解有人可以唔識睇地圖

真
唔明點解住嗰區連街名都唔知

你地又自私約

渣

邊個咁自私

冇次有我份的

你好似係唔識路個個

同佢講邊條街等都唔識

cls 我出名認路勁

你要去邊

認人呢

九龍城

得我冇份

都冇人約 起碼我冇

人唔笑 狗都吠

沙田？

而家吖我話

迪迪尼

...街名鬼識咩

街名先要識

都勁 起碼認得你

表示 路痴嚟

Ali帶眼鏡？

我認唔到你地

原來你識reply

我識路咪得

......

街名先知係邊㗎嘛

垃圾9c

我真係唔知你帶眼鏡喎

我識路翻屋企

咁你會出街嘛
我拖住你咪唔會盪失路

知自己住邊一樓咪知

都冇南

中

出街等呢

係～

我都認你唔到

你又話我易認

好多樓 知地標

見咗幾次嘛

點解佢地唔理我的

總有d地方冇咩特別建築㗎嘛

真係唔係 我入中討倒米

毒巴都笑佢

你好想人地應

香港仔

你都係cu 扮咩

我等你請我食cafe tolo

我覺得我再見alli我會認到佢的

我都冇食過

結果問路
@心事 @魚

你離遠就認到我

你好嘈

唔洗你食唔食過
你請我食就得

學你

冇錢 好窮

我邊有咁大聲

我都知了

點解唔理我

你係accumulated noise

再嘈就龐can

比比理

join？

唔係南區人應該少聽

唔好信佢

聾未

我唔係

唔叫佢比狗了

你揾到我先算
你揾到我 我請你食又點話

我信！知你勁

離遠就散發住濃厚嘅mk氣息

唔係 唔勁的

乖了

你嘈到我行錯路

Ok

笑左

你幾時見過mk係咁

好似投降

You

你形容下

you 仲要喺朗豪坊

Yoho個次呢

我唔撚係mk

係唔係金毛

一個嚟左大西北嘅mk

喉嚨痛

食喉糖

黑髮

你食

靚仔樣

無用

Mk幾時好似我咁靚仔

你是毒撚

淨係食你

咁我mk

邊個係lili

我係毒撚嚟
成日行信和

First time？

mk就係好似你咁自戀！

食飯未

未見過就笑

仲要帶我去

做咩呀想約我？

me is

。。。。哼

你琴日先讚完我有深度

你又啱

惡巴 我笑自己

想！

冷靜 問下。

係鱷

高度呢？

I call u lili

Oppa？

long time no see forgot jor

你唔好助長佢

好

我不嬲都叫佢lili姐

懶

夠深咪得

Siu siu姐

邊度深

你想我叫你

。。。。。

講得啱就要讚

咁要深喉攞啲唾液樣本睇下

琴晚夜媽媽話咩好深

佢？

me golden fish memory

嬸家軍

不了

對
好大隻

me is 小鮮肉

？？？？？

加入了

唔通你咩

呢個真係好笑

你自己講
成晚唔俾我瞓

做咩叫人嬸

我一個夠做

佢條八婆

你係靚女

自私約

佢好撚老
成日話自己呀姐

你想做咩

笑笑啫

我想做靚仔

你好後生咩

做嬸嬸

真 99年老餅

細過佢

大家都出晒 得我冇得join

又玩深度

Noooo

唔只mk仲係毒撚嚟

唔俾我瞓
會攰嫁

你哋約浮雲食雞啦
佢太悶

mk毒撚

唔可以！
佢唔可以俾人摸

你咁有精力

我冇

Mk點毒

借你啲精力

都會攰嫁

冇咩

毒撚都可以mk㗎

可以打pat

我要做

你大把

靚女點醜

做乜摸喬伊小姐patpat

打你個個

佢支持你

佢巧令

我冇約

毒撚同mk冇衝突的
你咪係

邊個好靚

所以我咪叫你約佢囉

我係真毒

緊係打人地

你？

我ex

自私約過幾多次

你多

以為你話嬸

9c

佢又係咁 一齊嗰陣好少約我 而家約你地仲密

I cant

佢邊撚到靚

你去

驗咗眼未

你又知

會湊啲受傷嘅小精靈

約乜鬼呀

上黎又冇人理

哇！第一次出現負評！

你同佢最好傾你最啱約佢出嚟

腳板底損左
依家去游水
RAP

佢巧靚的

約你

佢邊到靚

理！

唔得喎我約咗人

我返工

知！

你同9c都生到仔
你有咩會話唔靚

依家？！ 正！！！

佢地唔理

你多人啲

你gg

屌

Ohhhhhhhhh

未

怕甚麼
驚個傻閪

。。。。

個仔點樣

你咪個仔

由佢哋

陳 倩 玉

咩多人

大家都憎我了

咁你放假先出

爸爸
我啲零用呢

好串呀

你受歡迎

因為我今朝鬧完佢哋之後佢哋就憎你憎埋我

睇中醫？

唔關事

諗多咗

鬧what

佢地好多日冇理我了

有難度 呢個星期已經冇假

咁你話點解

佢哋完全唔明白 全部凡夫俗子

你去雲個post嗰度睇

Nooooooooooooo
邊及你 你多人約

咁你夜晚出

下？！

哦嗰個

退咗休了

亂講嘢

下

冇呀佢哋全部約我都係因為想透過我呢個中介人去識你

原來你偷偷mon post

你都兩個都算高 點解會咁

識應咪識 唔識咪唔應 人哋都有選擇 而家又唔係問答大會

我都唔明白

支持你

未發育完

係咪玩嘢

真的

正常你乜都唔明

打！

唔好做我

佢驚我多啲

即係唔想理

。。。。。。

我幫你出？

洗腦式

有時塵都冇理我

下？ 你出

唔好攰
你好好的

咪屈 我virgin嚟

21歲仲發育？

打佢

一句同時串三個人
dl7k

我講句公道說話啦佢哋同宋智孝比較你一定係樣衰 但係你本身靚過香港好多人

真 垃圾

其實佢哋個個都同我講好仰慕你但係驚高攀得起所以唔夠膽開口見到我咁戇鳩又同你咁熟就個個都問我

驚你毛未生齊？

我讚完你你唔理我

你冇資格講野

你幾時知道曬我地d樣

八婆格

我都唔靚

多謝！好姊妹介紹女女你識
幾時有仔介紹下

點解的

睇嚟我要選邊站了

我幫你嘅好處就係稠密濃厚

你真係好垃圾

食過飯

係呀

邊個信

大把 最正嗰d都未拍拖

靚過大把人

你不嬲都企佢地個邊

係喎 唔記得添

我戇鳩係人都知

我廢Q事同你講

又搞咩呀

因為你淨係記住沈大師點樣烚你 唔記得其他人了

你巧傻

介紹埋比我

因為佢哋權力大d

好攰廢事玩膠姐嘛

@埋

@大埋

@比狗

你咁靚女要好高質先啱你喎

屌...

比狗好嘈的

你…

假

老...

學咗你囉

最正係點

上次咪話約你一齊出去溝仔

yes agger

有野咪打嚟
你條癲婆

你啲正

又傻左

可能佢話介紹自己

我不嬲都一個打咁多個

好學唔學揀個最衰既黎學

係咪潮文

唔係好正㗎咋
冇9c嗰咁yo

我屌

我唔介意我唔靚

晏啲打

出到嚟你眼望我眼上連登

係呀你唔鍾意？

我撞鬼算

好處？ 點解我要？？？

見到你就高潮

真。。。

睇你頭

你好

又屌鬼

你會聽到個傻西語無倫次

因為你自己唔得

你不嬲都係

我諗我d fd最多都係啱你

有冇女介紹俾我

語無倫次過平時

這世界瘋了

見到你就瘋了

咁就仆街了

明白㗎啦

你係咪未食飯

唔啱你㗎喎

你真係好撚正

點解你地可以咁開心的

你乖d
唔似嬸咁仆街

陣間同你食
沖涼先

可能啱呢
我都差唔多要拍拖

佢唔撚係仆街咁簡單

我想放棄打俾佢
Dm佢算

邊度開心

好熱

有你喺度

追到條數未

。。。。 沖完應該完post

除衫

上次ig po嗰個囉

動植物公園等

我唔係好開心㗎咋而家
但係冇意思㗎喎

大家都好開心 得我join唔到

唔係

邊到記得

等陣dm

咁又係其實都好唔開心

有咩係有意思

At home

我冇開心

我唔上你屋企得唔得？

你做咩

你要咁諗冇計

你都係快啲去沖涼

自己睇翻
但佢哋都偏乖㗎喎

冇人駁到我

追數好啦

好唔開心因為我哋太自私
仲有喺度講笑冇理過雲
我哋要去探佢

我就係想搵啲乖嘅

好多都有意思 好似返工好忙碌 一放假慢慢行返屋企睇住風景都好有意思

點探

大撚把嘢有意思

點解要我沖涼上你屋企？